女朋友，麻煩你撳入黎

撳咗入黎嘅都係我女朋友

女朋友

我終於有男朋友

我終於做咗留住男朋友

好想奶樓主隻肥仔腳

女你老母

請尊重

好man 以後你罩我
有咩事撻你朵得唔得🥺

咁麻煩你每日一q當保護費

叫我牙霸
我咁講以後冇人敢搞你

我後入你定你後入我

我做開一仔